［男人最痛］一句講哂，禿頭定髮線後？

一定要揀一樣，你會揀禿頭定髮線後移？
利申，天生髮線後，好多髮型都 carry 唔到

禿頭
髮線後